［又突發］ 上報！

推到林生連hkg都唔講得

5毛死返高登啦